大家同ex嘅關係點

完全無關係，陌路人一個

人走茶涼

債主同債仔關係

差你幾錢？

無聯絡但係聚會會見到...已經幾年我仲覺得尷尬，唔知佢點諗

做返朋友，同佢養咗隻貓，成日上Ex屋企探佢

想問大家分手後仲有冇@對方嘅snapchat同埋follow ig?

分左幾耐？

若路上重遇會笑笑問你近況 你每晚更新的臉書卻無謂看

點解唔可以做返朋友

淡淡交會過 各不留下印

介唔介意講下咩事

冇關係，未有呢個人嘅出現

如果你係講分手但要提出做朋友個個，你諗下對方會點諗，對方未放低又應該點面對你黎個問題？
如果你係被分手個個，你又接唔接受到你仲中意緊嘅人當你係普通朋友咁對待？個語氣同溝通方式都要即刻轉番朋友模式，我諗好難做到
講到尾，愛過就好難做到，除非大家都唔再中意大家而對方又肯，畢竟對方受過傷害就唔想你再比機會佢令佢再受傷

嬲一個人好辛苦，當自己唔識睇人算啦

哇咁衰

書識達

拍拖之前都係朋友做起
點解唔俾個機會我重新黎過

話做朋友個啲唔驚現任呷醋

有啲野錯過左就係咁先架啦，倒不如汲取經驗，感謝前任令你成長囉

兩個都知冇可能，真係純友誼就得

識左十幾年 熟過普通朋友

咁咪好
要珍惜啊

仇家
無野好再講

最弊現任唔係咁諗呢

咁冇嘢啦，我最多都係俾同人條女前後帽兩次，分兩次手啫

想報復？

佢同現任幾穩定 我就single左一段時間
而家識親新對象都會搵佢做軍師

無見過無搵過

你係現任？

看不見摸不見

咁幾好啊，黎種關係真係好過朋友

雙方同時見到都扮睇唔到

咩事

我都係

中意嘅人係望多幾眼都仲會想擁有佢 所以做唔返朋友

上一個散拖 當係陌生人

再前一個
拍左2年 分左手之後一直都有keep contact
其實大家心底最底果層係仲愛對方
可惜某D原因
令到大家好難再係返一齊
至少 而家同佢都係朋友
已經心滿意足

係

點解要拍散拖

我都唔知
我都覺得on9
好彩冇認真投入
因為好快佢就話分手

現任同事
成日見到面都想大方d扮無野
但唔係和平分手
好自然就西左面

由icq年代keep到而家都算係咁

之前一齊左幾耐

當年淨係租樓，都洗左十幾萬
不過都過左去，算了

死全家啦臭閪

其實咁咪仲好

做咩

識左三四年 一齊左兩年 散左到而家都七八年

但撞到個下真係好尷尬

仲係同一個gp入面 仲會多口吹水

當時係咪和平分手？

點做到

正因為太愛 明知大家唔適合先會分手
見到佢依家幸福 我都好開心

分手無耐 個ex想同我做返朋友 但我覺得好難 愛得太深 我只想佢同我一齊返

都唔算和平既 可能太了解大家 分手前一段時間瘋狂嘈交 積落太多怨氣
覺得做番朋友好似會輕鬆d

如果我可以bandersnatch佢
會瘋狂wrong path mate
credit都唔撚俾佢睇

仆街合家剷
鐘志釗

變咗網友
唔會講嘢 但會睇下大家story咁

覺得做得翻朋友嘅話其實唔夠愛

愛有幾深 恨有幾深

我真係仲用緊佢編號係誠品買書
唯一接觸點

因為係曾經最愛嘅人
雖然唔再可以擁有 但永遠係最好嘅過去

當你唔能夠再擁有既時候，唯一既做法就係令自己唔好忘記。

分手到依加一年半一次都冇聯絡冇見面
上網見人話
愛既反面唔係恨
係漠不關心啊

真係好岩

乜都冇block冇del story照睇 但唔會搵大家 就好似啲唔熟嘅中同咁

一齊左6年
分左手半年
佢宜家去左加拿大 6月番
每日起身瞓覺都會同我講
有d咩又會同我分享
食左咩 去左邊度玩
但又話我地已經冇可能
咁我地宜家係咩關係。。。

好在無試過對望到

再見,不再見

上一個, 分咗手都成日出嚟. 佢想同返我一齊. 成日撩我扑嘢. 已經好忍住, 但都忍唔住同佢扑咗3次. 扑之前就話大家都冇第二個有乜所謂? 次次扑完佢都問我當佢係乜. 佢見我諗就話: 唔緊要啦, 你開心就得. 之後佢有男朋友, 結埋婚. 一年只會一次聖誕快樂, 新年快樂.

再上一個. 俾帽我戴. 知佢同再另外一個結婚, send 晒佢D 仆街出軌罪證, 然後就block 咗佢. 沒有再然後.

想有返關係 但

1,2 有FB冇聯絡
3 比人BLOCK晒
4 唔撚記得我BLOCK定佢BLOCK
5 我BLOCK

佢好想我死

想做翻朋友？

兩個ex都係，分手後見過一次，嗰次打咗場友誼波
一個身形無變，但個look變咗個呀姑
另一個對奶大咗兩個cup，以前24吋腰，而家30吋都嚟
之後無聯絡lu

朋友就不了

想一齊翻？

散咗年幾 上個月佢無啦啦打黎話不如互相follow返ig
（佢有新女一齊咗一年）

重點係無現任

有次試過係街見到，仲對望左一陣
個陣我有fd係隔離，前度就講緊電話

你有無問原因

全部都無聯絡
有D佢BLOCK我，有D我BLOCK佢

唔知算唔算好彩，咁耐以來都無撞過任何一個EX
世界真係大

Seed

唔知大家有冇睇過熊仔頭呢段片
1:34之後講分手之後做朋友講得好應景,值得大家一看

前排約出嚟食飯問我點解唔follow佢ig，一個禮拜之後佢都unfollow左我ig。

同一班朋友 成日會見到
超級尷尬
唔會私底下搵大家
連ig snapchat 都唔會睇大家story

佢都係唔習慣無左個依靠姐 我ex之前都係咁 去左外國一排打俾我傾左好耐又分享佢果邊啲野 但佢唔係想一齊番

Hi bye fd

我都想有ex

曾經陌路人過一段時間
不過人大咗 慢慢會睇淡
唔想個心一直憎恨住一個人
間唔中啲生日快樂 新年快樂都會寒暄吓
最近都開始約返出嚟食吓飯 做返朋友
但佢做嘅動作 或者講嘅說話
都令我覺得(誤會)佢仲鍾意我
只能夠叫自己唔好諗太多 純粹做返朋友

雙方慘痛分手𢓭從未遇上，上網搜尋完全沒有痕跡，去佢公司搵，已經離職，全家又搬了⋯⋯

由於當年太傷心，為免睹物思人，全部佢送給我的禮物全掉了，包括所有相片，usb手指

而家無伴一生，孤獨終老

發現原來佢去左做雞
關我撚事

依家佢有埋仔 憎副佢睇緊佢衰

掟煲唔掟蓋 得閒打返場友誼賽

我係比人講分手既
但我可以做反朋友 因為本身都不滿佢唔太中意佢
仲有fol 佢ig like 佢d 相 不過我唔比佢fol
因為之前太多野呃住佢 like佢d相個心會好過d

再對上個ex我憎到佢仆街 因為我好愛佢

分左手，不過冇聯絡左三四年 之後最近又開始大家當普通朋友咁傾計 過左去既野就算啦

已block

感覺同經歷變咗就變咗，冇重新嚟過呢個玩法

得返性關係，話現任滿足唔到佢
佢係有少少M底嘅女，話現任同佢做太錫住佢太溫柔。我同佢做不嬲都粗粗魯魯咁，後入會扯頭髮打patapt，含撚就捉住佢個頭下下頂到最入頂到流哂口水眼淚咁
見親佢ig post同佢現任d相個感覺就好古怪，明明前晚先俾我當洩慾工具咁洗，用完就叫佢自己返屋企，轉個頭佢條仔又當佢寶咁錫post相哂恩愛

再見亦是炮友？

好撚折磨
佢未去之前仲同我兩個人過我生日
好似仲係情侶咁
我都表明我仲係鐘意佢想復合
但佢又話唔想
d女人我真係睇唔透

3個入面有兩個會間中扑野

好想再同返佢傾計

每年講兩次生日快樂
同埋我同佢生日個日都會傾一日計
不過係ex ex ex
都成7年前散

比帽我仲想同我做返朋友
On99

我都係
一年傾2次計
但出黎聚都冇咩好講
普通人咁

覺得同過呢個人一齊好羞恥
分開咗連朋友都唔想做
佢msg我都會避

上一個做乜唔要佢？
分左都有得扑好正

其實有時見到人哋話同個ex變咗陌路人 我覺得咁樣仲好
我同ex而家仲係同一間學校讀
當初佢飛我因為有第三者

而家我仲要扮大方 話話晒同一間學校朝見口晚見面 要扮晒冇嬲佢冇憎佢
雖然我已經完全放低左 但有時諗起都覺得自己好慘

我同ex 4月分手 之後佢去左美國，我10月生日都冇同我講生日快樂，但我之後做手術冇同佢講，佢見到我ig就好緊張問我做咩事，我就專登呃佢話好大件事，雖然好小事，搞到佢好緊張咁，d女人都唔知諗咩，當初又係佢話分手，我去輓留又叫我唔好逼佢，咁未放手囉，俾你走你又話唔捨得

點解唔俾我由朋友做返起

sp

反正都上過床

當初分手個情況係點

求名

扮friend

仆街 一樣
有無機會愛火重燃？

Same as me, 都係分咗三四年 近排佢搵返我 我地就好似未拍拖前咁傾下閒計

曾經心愛嘅陌生人

條ex，叫一齊過，即使大家冇正式確認過對方係男女朋友身份(因為佢本身有男朋友)，但係行為上大家已經同男女朋友冇分別。當初一齊只因瞹眛而起，大家又同一間公司。雖然日日見都冇再進一步，最後拖下拖左成年，佢又唔同佢條仔分手，之後諗左好耐都未諗到點掟佢煲，直至後來有個機會終於成功掟左。佢從此覺得我欺騙佢感情，所以最後冇一齊，亦冇聯絡。

過兩年大家在另一間公司重遇，佢見親我都好似見鬼咁，次次都拎開塊面，直至而家過左5年都仲係放唔低。估計佢仍然覺得自己係受害者，原完冇諗過人地為佢受左幾多苦。

完全明白 前排我地都有一齊過某節日 好似仲一齊咁只係無再拖手果d 好難頂 佢之前話雖然我地行唔到落去但希望依然可以嘜都講做大家嘅知己

痴線 比帽我戴仲可以同我講可以做返朋友

we dont talk anymore

知己 不了

好虛偽

佢block 鳩咗我
但我想曬啲佢無嘅嘢俾佢知

Facebook friend but seldom contact with

點解會比block

Hi bye

再見亦是炮友

佢都同條仆街一齊
但仲成日whatsapp 我
完全唔明白咩事
利申：仲好鐘意佢

朋友lo
佢結婚我都有去，佢老公都知

分左手都唔放過你

最後我block咗佢算

憎死佢 錢都唔洗佢還 唔想見到佢

咁做自己先唔會比人話臭雞

做左sp
大約一個禮拜做一次

定慾火重燃？話哂孤男寡女共處一室

一個月食一次飯咁

一個變咗老死
一個我block咗佢 唔係因為憎佢 而係大家都愛對方 只係糾纏得太攰
其餘我當佢地死晒

被分手個一方無咁易放得底
藕斷絲蓮都係因為隻貓
總會妄有重新開始既一日

做返朋友一定仲有啲野?

可以做番炮友 朋友不了

對上一個冇聯，得Facebook佢有add我。有次喺街見到佢同佢老公，打咗聲招呼閃人，一走就諗返起同佢做愛玩各種高難度花式同頂吊鐘標晒眼水嘅片段，立即扯扯哋，不過加陣好食好住肥過豬，擰轉頭望佢漸漸遠離嘅背影，成pat嘢咁，即時冧返旗。

有個block撚左我 分左手幾年先block
有個被人求左緍 睇得出好幸福 因為🐖
有個話約我行山 到而家都未行 約嗰時係上緊avengers3
有個偶然問候 但有時d態度冷淡到
呢個係我最喜歡

點解係最喜歡

Cls公司同我一樣 打巴仔

如果散左一段時間 咩都冇block大家 佢一路有睇我sc同ig 但我冇見佢po過 懷疑佢hide左我 即係點

我都想知

純粹好奇下你過成點 唔好ff咁多
除非你前度好小氣嗰啲

比ex block 左

你地同EX拍左幾耐先

一樣

見到會點雨頭打招呼 寒暄幾句
但深交就不了

各位可以講多啲Details
一齊左幾耐、分手個陣係點等等

點解

無 直接unfriend

本身有 但最近佢up左帽我既po
雖然放低左 但都影響心情 所以block左

一年見一次，舊生聚會

唔知點解每次分手都做唔到朋友

已經唔會再係我人生中出現
雖然重有follow ig 但現實生活唔會再相見

Blocked

被人block曬所有野 唉

ex簡直係厲鬼
分咗手係咁hack我所有social media ac，連學校email都唔放過 仲要日日send 起碼廿封emails一封成千字嘅俾我，好想死

應該都有3 4年無聯絡過
唔關我事
當時佢自已走去日本風流快活
我就on99咁係度捱日子

重遇見你也會笑笑 舊夢忘了

日日形影不離咁一齊打丁

債主and債仔嘅關係

ex就ok啦, 仲有傾吓少少計, 關於大家以前共同嗜好
但好似屋企人咁

exex就 4,5年之後終於冇咁憎佢 但都仲係好撚憎佢

話仲憎佢個d應該仲係愛緊佢

無再聯絡 但有時發夢會諗起佢

難啲 好後悔同過d狗公一齊
利申:男絲 有男朋友

唔會再聯絡唔會再見

因為呢個post睇多次佢ig
見到佢有新嘅
呢世都唔會再聯絡

佢當初同你一齊只為sex?

陌路

將心比心
你都唔想自己條女同ex行太埋啦
普通fd咪算

老死不相往來 希望以後唔好再見

除左佢

我唔係

1 冇見 冇聯絡 冇係任何社交媒體上接觸
2 冇見 冇聯絡 冇係任何社交媒體上接觸
3 冇見 冇聯絡 冇係任何社交媒體上接觸

你個名

和平分手
而家係sp

有懷疑過佢係咪有新女所以hide我story 但係icon仲係我幫佢影既相 咩玩法

IG有 以前一齊開嘅拍拖AC 大家都仲follow緊
唔知佢點諗

你意思係佢出軌 仲要send埋佢同人地出軌嘅床照俾你睇？？

你係絲打係咪？

其中一任分咗手5年，佢都keep住有問我近況，同埋互相講生日快樂，但最近真係完了，大家都冇可能再搵返大家，估唔到咁多年之後我都係咁唔成熟、都係嗰個會令佢失望既人

希望仲有人聽啦
對上果個係我最中意果個
和平分手 佢要求做返朋友
但當時我未接受到
到過幾個月搵返佢問近況
對答仲衰過未識果陣
所有野都收收埋埋
我好辛苦好似經歷二次分手咁 咁算係咩朋友

話唔定用咗close friends 所以都係唔好諗咁多
icon其實都唔代表咩 男人用慣咗好少轉嚟轉去

你就好似係我咁
共勉之
搞唔撚掂

同我差唔多情況 最後係决定無咩大事發生 大家唔好揾返大家 咁會開心d

x2

做左我閨蜜
拍拖有咩煩惱都會同佢講，佢都會同我傾佢女朋友既野
算係我最好既朋友，但完全冇份外諗法
我自己都覺得似奇跡

但無可能了 人地有新歡

講到好有道理咁

其實啱

佢會同我講生日快樂
呢種關係好微妙
但係我唔想再同佢聯絡
好驚再沉船
將回憶放在心裏
只能在夢裡跟她熱吻吧

對方講分手之後我ig remove咗佢
有一日發現佢睇我ig story先起自己ig係公開
之後直接較翻私人
沒有買賣沒有傷害

掟煲唔掟蓋

真心愛過既，唔會做得番朋友

如果拍得耐,耐到有親人嘅感覺?咁做朋友都正常掛

會12點講生日快樂嘅朋友

有幾個比我Block左
有一個仲係朋友

本身都仲有heahea 地傾計
然後某一日起就消失左係我世界入面了

block左佢,因為佢有啲野我始終接受唔到

有聯絡 黎緊會幫佢補習

好似我

metoo

今日見到佢同左一個之前一直溝極都溝唔到既女仔一齊 問題係佢溝依個女仔之前係未同我一齊 分左手之後竟然同條女一齊左

你係咪藍絲

尋晚發夢見到佢 仲同佢講 我唔想知道你同你女朋友d嘢
佢日日都有睇我ig story
我就一路都無add佢Ig 之前有add fb 但近排知佢拍拖就unfriend咗佢
利申:分咗10年

冇ex

試過十點零過晒番工時間
係公司樓下撞到ex
佢著晒西裝打晒tie，似係見工
我求奇tee加波鞋個樣似落街多過番工
你眼望我眼，我冇理佢就閃番入樓
之後就冇再見過佢，好彩

seed

我以為我幫ex四圍填查詢表格同申請做會員已經夠癲

陌生人 朋友都冇得做

無比到佢 比左就蝕

我都收過 宜家拎返出黎睇都無胃口食夜晚 宜家間唔中都仲撞到佢 好撚黑仔

散左都有四年 因為long d而散 冇耐佢就同左條洋腸一齊 而我過左一年都有女朋友 直到依家 開頭都仲有約岀黎食下飯 wtsapp下咁 後黎佢讀完讀書番黎都有約我食飯 但我耍過佢幾次之後佢就冇再約我
其實唔係我唔想同佢食飯 而係我唔知點面對佢 我仲對佢念念不忘 我好想搵番佢 但搵番佢又唔知有咩講 我想有一日自己岀人頭地先再搵番佢
但我諗佢已經忘記左我

其實樓主你明唔明佢講咩
佢係咪講緊佢ex出軌後仲將自己同其他人出軌嘅床照send返俾 呢位巴打睇？

屌最撚離譜佢hack我email 再send email 俾返我

收件人同寄件人都係我呢下真係心寒

冇人問seed？

屌我冇出軌咪撚再成日post ig話我出軌得唔得
你咁撚痴線仲點撚樣同你一齊

咁痴線

,same

陌生人！
18年10月中散，初戀
被飛，佢話性格不合，我覺得係唔鍾意我了。
好撚sad，一開頭我都係咁chur佢，snapchat message搵佢，但係都係hea覆同已讀，sad到我扑街，慢慢就唔搵。但係大家都keep住火，但係12頭我鼓起勇氣斷左，但係一個禮拜唔夠我主動send翻snapchat，我好驚斷左後佢唔會再send俾我。
同一時間，每日返學都會見面，但係就好似陌生人咁，好想同佢傾計，見到佢同d男同學傾計我心都想死，好撚痛啊你知唔知！去到邊都好似避開我，好撚辛苦。
我好想你唔返學，我唔洗見到你，我就開心好多！
好啦，過左聖誕後，我以為我自己放低，因為都10幾日冇見到佢，開心左好多。然後1.2開學居然變翻以前咁，成日望佢。好sad啊，我以為自己放低左。
自從我地分手後，我每日都係telegram上面同ex講goodnight，講下自己啲感受，諗住係1月1號同佢講我一直係telegram同佢講goodnight，但係可惜冇勇氣講出口，直到1.7號，佢因為半年都冇online，已經係deleted account。
今日仲要係我面前影snapchat俾一個男仔，我地未分手前你話唔會搵佢噶 ，點解佢之前對你咁衰你依家都仲要同佢玩得咁埋，仲要有傾有笑，我個心真係好痛。
我仲好鍾意你，我諗23號佢都唔會同我講生日快樂啦

遲下會unfollow 唔好諗太多

我都係咁 但問過朋友佢有冇po野 朋友話冇

會唔會係你諗太多

我話分手然後就俾人block左

我估係對方出軌仲粒聲都唔出就走左，send埋啲以前同黎位巴打嘅床照比其他人睇

一齊半年，散左四個月
我地勁唔和平分手，分手個陣我鬧佢可以極速換畫
又係social media屌
搞到呢家佢好憎我，但我仲好愛佢
不過佢有新歡了

有個做到好朋友，好難得

可能唔在意

Same here

點解分手

新鮮感啦 個陣我地入咗新u佢個性貪玩
有條仔對佢好傾得埋
個陣時我又管佢chur佢，佢跟左條仔走了
今日生日，好想佢會講句生日快樂

好掛住同佢扑野 同佢最夾，最多可以高潮4次 好回味好想搵佢做sp

咁佢遲早都好快同人散架啦，到時自然會諗起你嘅 不過係而家黎刻，唔好再關注佢嘅野啦，都唔關你事啦

黎個係認真po

即係真係冇po野？

咁樓主同ex關係又點

就快4年無聯絡

對方好決絕，冇再聯絡

有冇諗過搵番佢

分手之後幾個月都無聯絡
但我有野想同佢講所以寫左封信
個陣仲好嬲好憎佢所以內容都係比較rude
佢睇完wtps搵我嘈左一兩日

之後三四個月後都無搵大家
直至我發覺佢生活有唔順利既地方所以想幫佢
但佢以為我串佢所以wtps block我

唔記得點解過幾個月我又寫信比佢
道歉返上次咁rude同埋講我真心想幫佢
之後開始有返聯絡
講下大家近況又講下學業d野
有次我想約佢食飯
想做返分手前話帶佢食蟹個承諾
同埋想面對面講返最後我想對佢講既野
但可惜佢唔記得
雖然佢份人成日唔記得野
但可能佢特登咁扮唔記得
所以最後我寫左最後一封信比佢
講本來個日想講既野
補充多一句唔好再搵大家之後
就無聯絡了

一齊左兩年散左4年
初初好唔開心想挽留 仲俾佢當sp
之後好嬲

依家純粹八卦心態睇佢ig 見到佢同現任感情穩定會有問佢點解之前對我就咁仆街 但更多既係好似睇住佢大個仔咁

仇人

點解要寫唔好再聯絡

比佢當sp

分手導火線係佢冷淡我
最尾我想見多次面黎做個完結
而我又面對返同一樣野
但呢次我無嬲無chur佢啦
如果佢想咁就完結既話就算啦

可能睇上黎好似我唔再愛佢先無所謂
其實係我呢段時間學識放手
學識到有d野係勉強唔到
學識放過自己

通常分左手

女既 十個有9個都憎恨男方

男既 十個有9個都想keep contact同條女

我係被分手對方話做返朋友 話對大家都公平d

結果我算開始放低 見對方fb打千字文回顧一年話學會放低重新上路 就主動pm話我都已放低 做返朋友無問題
結果對方話仲係對做返朋友咪係可以好舒服咁做
唔知佢係點啦 但如果純粹係唔想做醜人而就咁up話做返朋友 我寧願你不如唔好提

俾女分手 我當屌完就算
下一手接力

求下面張圖個名

搞到你好樣衰咁 不過都係睇你想點姐

Why

有無女仔係俾仔飛?

通常咁講個個都係提分手個位

我

你有無搵返佢?

散咗之後我冇咗理智，成日會亂諗野仲怪錯咗佢
依加冇傾計 但好想同佢講聲道歉
我有情緒嘅一面，我仲係好愛佢

我一分手就block哂佢所有嘢
費時麻煩

哪有ex, 利申A0

仇家

男友個ex煩到嘔
一時又follow我男友一時又unfollow 過多排又follow返
仲成日stalk我 用埋啲分ac stalk我以為我唔知

點解過咗半年都原諒唔到我

利申 非帽

你飛人？

佢離開我

早幾日話要分開冷靜下 但我琴日飲醉左去佢樓下 我同佢講左好耐野 佢一邊聽一聽流眼淚 喊 最後佢送我去坐的士走 我問佢點解會要理我呀 你跟本唔係唔愛我 佢話可能係朋友對你嘅關心 我真係分唔到佢對我仲有無感覺 有嘅話 我一定會繼續追番佢

對佢好差 佢話已經累了想放手

不過與其話佢係原諒唔到我 正確啲嚟講係佢已經放低咗我 當我係陌生人

一齊咗四年幾 分咗手兩年 比人帽
佢男朋友好唔鍾意我 所以佢無同我keep住關絡了

之前約佢呀媽食飯
佢呀媽問佢一唔一齊食
佢話ok但結果佢男朋友唔比佢嚟
佢男朋友真係好小學雞
最後得我同佢呀媽食

利申: 我都唔鍾意佢男朋友

冇聯絡好多年 instagram都unfollow咗

咁咪好

以為可以一直行落去 原來所有嘢都係假

陌生人
分手之後又恐嚇我
Block哂wtsapp同IG之後
又係咁打俾我
又喺我屋企留下等我
半年之後條油終於放棄

絲?

仲未放低？

藍絲？

唔放低可以點

好撚明 借我錢話急用 原來find out番係同人去旅行

好想追番佢啲錢 唔係因為窮所以要追 係因為啖氣 條仔咁有錢咁養佢 唔想佢咁得戚

識左新女友，完全無聯絡，IG同Fb 移除FD LIST, 無興趣知佢近況，最好唔好見

比人騎牛搵馬 之後派帽 仲block哂我全部野

大家點睇？

點解覺得好彩

同初戀分咗手六年 變返朋友 間唔中whatsapp傾下計 但唔會約岀嚟見面 我覺得幾好

佢講分？帽事？

佢嘅錯

識佢老鼠，you deserve better

初戀一齊左幾耐

你有女朋友但仲對ex念念不忘想搵返佢？

感覺好奇怪，似親人又似朋友，大家都知大家諗緊乜，但就大家都心里有數返唔到轉頭

同前前度呢排聯絡番，一開頭有啲曖昧
但前幾日佢同我講佢覺得同我都係冇可能一齊返
但係佢講到喊 我感覺到大家心入面都仲有對方
之後我問佢仲愛唔愛我 佢冇話係亦都冇話唔係
淨係話佢唔知
依家佢話要時間再諗下，但wtsapp都對我好冷淡
我知道自己做咗唔少傷害佢嘅事
但最後發現最愛嗰個都係佢
好想可以同返佢一齊 最想行到最後嗰個人始終都係佢

三年半左右

咁分手因咩事

算啦 佢依家點我都唔care

另一個係咪E-F CUP

你又知

我好後悔冇做港女食ex ge用ex ge

上年7月尾？

相認中

Sp

比人block左ig
但係其他野都冇郁 乜料

不安

同問

唔想你知佢近況
唔想俾你知佢未食到新仔
唔想俾你知佢仲未放得低

佢仲未覆

最理想應該係sp

幾時？

咁unblock左之後add唔add番佢

陌生人

朋友，成日聯絡 3任既ex都係咁

有冇機會一齊番

愛過都做唔到朋友 唔好咁天真

冇 亦都唔會
其實唔係話一分手就變返朋友，block ig fb 個啲都試過。
就係過左段日子，大家傾返先慢慢好返，變返朋友

點樣無啦慢慢好返 再突然會講返野
3任都可以 就算無愛 你都無試過有恨?

認真好撚想佢死...啲ㄧ世都冇女...孤獨終老

份人心軟，加上全部都係和平分手冇話嘈得好勁。
可能隔左大半年會搵返對方，問下近況之類，傾傾下講返以前點吵個啲 可能大家都成熟左理性左所以好得返

恨實有啊，不過放開啲啦 人係為自己生活唔係為人，基隆上唔係呃錢綠帽我都好難恨一個人

我段關係係只係一方(我)不停對對方示愛意
佢平啖到連嘈都無點嘈過
恨就點都有架啦 初頭講到我令佢對愛情有返信心
到臨尾玩到成個月先好似好唔情願咁出黎見我一次
但而家點都少左的

分我手就就咁一個msg話不如做返朋友 話咁對大家都公平d
我都再無意願係留戀
過左大半年 新一年個d回顧post話已放低 time to get a new start
我咪主動contact佢 但佢話對做返朋友未係舒服
巴打你3個都做得返真係犀利

搵又唔會一齊返嘅 都做咗陌生人咁耐就繼續唔好打擾人啦 雖然佢話和平分手 但好絕決 我亦唔想再係呢度感情困擾自己 放過佢放過自己尊重對方嘅決定 呢樣係我最後可以為佢做嘅

0

咁真係睇人😂 我好彩姐
我3個keep得返，另外2個都唔得架，唔講出來姐只係

其實現任見到咁會好撚傷心

我咁多ex都冇keep過

同校 本身大家都有common fd
但分手後我都離開呢班所謂朋友
曾經聽到fd同我講話佢唱衰我 扮哂受害者

欠我萬幾，但無叫過佢還

散左一年，中間出黎食過餐飯順便還番d私人物品
其餘時間無聯絡過
各走各路吧

其實係佢拍散拖
因為開始左冇耐都知道佢冇心繼續落去
所以一直都係等佢話分手
我係被動果個

我都係咁，上一個係因為我氹到佢開心先同我一齊，拍左無耐就散。成段關係入面我係做主動個個，但位置上就好被動。
大家都無諗清楚就一齊。

分手之後佢一直都話想做朋友，但係我做唔到知道自己盞係更加辛苦
開頭封咗佢ig，一個月之後解封左（都在意以但係冇以前咁唔開心了

之後唔知係咪佢發現左我解左然後佢特登轉做公開俾人睇但係佢啲動態 我忍到手唔㩒

然後佢喺連燈我出嘅post 留言

致EX：如果你有機會睇到，唔該你記撚得忘記咗前度先至好再同人一齊，同埋唔好再問乜撚嘢可唔可以做返朋友，唔撚得啊屌你！

你講分手？

佢講㗎，本身嗰排對佢唔係咁好冷淡左因為轉工嘅嘢煩惱緊但係我一直都想俾啲好啲嘅嘢佢我認仆街冷落左佢，但係我都仲好愛佢，跟住佢就一句同我講話覺得ex好啲
失業失戀

無伴時變so
有伴時唔識大家

ex無端端unblock我ig仲request fol我
啫係咩意思？

想睇你近況 睇下你係咪仆街到貼地

男既分手個下就del 哂fb同ig有關我既相同post
係咪代表一啲留戀都無
男人分手係咪咁絕

每一個ex都係比路人再低一個level嘅人

一開頭分左手（我講） 但過左幾個月突然見翻佢 之後先發覺自己好掛住佢 唔個應唔應該追翻

做佢老母朋友
爭我錢唔撚還仲成日去旅行

拍左四年幾，散左一個月 冇恨佢冇嬲佢冇怨佢 只係記得曾經好愛好愛呢個人 愛到咩都可以原諒 可以包容 知道自己係時候要醒了 我將同佢嘅回憶收係心深處 做唔返朋友，最熟悉嘅陌生人 佢有搵我 我只係hea應左一 兩句 應該係變左一個疏遠嘅朋友咁

我ex都係咁哈哈
不過佢係出軌分手
所以都合理

d女人好講feel
完全唔會睇你個人狀況

終於還是 我慢慢地放開了堅持

隔咗好多年 大家各自都有另一半 之前偶然有話題傾兩句計 諗住去返普通朋友 點知三句唔埋問你今日著咩 影嚟睇吓 唔開心就一定係現任餵唔飽 block柒咗佢費事眼冤 佢以前都唔係咁 定係只係我太蠢冇發現

啲男人個個都係咁

佢咁變態嘅

唔想理你

有冇諗過d男人del野唔係絕，而家唔想觸景傷情？

係*

唔del 可能仲有留戀呢？

唔好講 我心很痛

一個keep住聯絡咗10年後忽然間從此不再來往
一個一直都有keep住聯絡到而家得閒send 下msg咁

路人

唉何必呢

點解一定要覆你